［LS測量地底泥福音］有冇人收到政府so offer

收到風政府已經出左offer........
有冇巴絲被領養呀

聽聞成400幾人見

利伸：一擊即中，準備入政府

每次收幾多人入

今年多d位 領養三個左右啦

咁難入